有冇ching覺得千其百趣個廣告好意淫牙？

係咁叫森美射小儀
森美話射唔出
就有兩個靚女用手幫佢射

俾細路仔睇到點算呀

TVB有咩嘢唔係意淫

咁又係
宜家都係靠女女先有人睇